FAANG集體重挫，Facebook跌7.51%，Alphabet跌超6%，亞馬遜跌4.6%

玩到自己友，鬼叫啲科技公司全部都係支持民主黨咩

04:00 【遭遇監管重拳，FAANG集體重挫】紐交所FANG+指數低收3.5%，該指數已經連跌4日，且創5月13日以來最大單日跌幅。Facebook跌7.51%，Alphabet跌超6%，亞馬遜跌4.6%，奈飛跌約2%，蘋果跌超1%；特斯拉和微軟跌超...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

我地qq爆升

超英趕美

夜期 ADR 都升

PINS

咪又係跌....

港股最錯買屌米
美股最錯買Tesla